{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 다온데이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。 予約する際に追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒にペンションを利用する場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に損害賠償の責任があることがありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記される場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 利用規則に従って、ゆったりとしたペンション体験をお楽しみください。 個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、カフェ、駐車可能、渓谷隣接、周辺観光地など様々な特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、予約前にペンションに連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、予約する際に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションを利用する場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について、責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に損害賠償の責任があることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の間違いが発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記される場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "利用規則に従って、ゆったりとしたペンション体験をお楽しみください。個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、カフェ、駐車可能、渓谷隣接、周辺観光地など様々な特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 720
    }
}